# TODO

1. Корректное завершение сервера
2. Хранение в обычном файле, блокировка при записи и чтении (использовать интерфейс io.Reader, io.Writer)
3. Как считать количество запросов за последние 60 секунд?
    a. Какую использовать структуру данных?
    b. Как подсчитывать результат?
4. Использовать ли Docker для компиляции?
5. Как учитывать время перезапуска сервера?
6. Как написать корректный тест, который учитывает возможные потери соединения?
7. Использовать benchmark в тестах.
8. Возможно, сравнить в тестах несколько вариантов.
